可能係史上最殘忍嘅虐畜片之一

頂唔順
好彩當時佢俾狗拉9左

未熟透

聽講啲龜有靈性

有冇靈性都唔應該咁對待

有無人知個細路最近點

可能已經慘遭人道毀滅

做左黑警虐待人民

你起左佢底？
不過當年呢單野應該要上兒童法庭狗會唔會請呀